國泰最賤嘅唔係撞人嗰個鬼佬 係奶共嘅港龍ceo

垃圾狗共狗 邱應樺 Algernon Yau
國泰員工就唔準講政治 CEO就講得？

點督佢灰？

推

Push

佢直情係紅底啦

死共狗

推佢落山

屌

上網搵到

蘋果呀

講政治死罪嚟架啵

佢同邱騰華有咩關係

佢唔止講政治啦 仲攪政治添呀

嘩

Report 番cathay dragonair
Violation of business conduct!

就篤佢 等世人睇下間垃圾公司係幾咁雙重標準

請求幫推到上熱門，集手足之力

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

雙重標準屌

隔離個撚樣咁似韓國瑜

發大財!

樓主識玩喎
Update完code of conduct 同篤灰policy先放出嚟

傻的嗎
報上東方蘋果就自然國泰上下都知
無得唔炒啦
仲email report 公司
賺蘋果報料嗰500蚊唔好？

垃撚圾 靠奶共上位

推佢老母

推
Zero tolerance
Safety First!

痴痴呆呆坐埋一台

咪共享大灣區榮耀
藍絲同中國舉報
我地同日本韓國台灣美國舉報

推撚爆佢

Report 比國泰

屌，共狗CEO雙重標準

推
屌你老母

唔推唔得

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

無可能831咁大件事都無風聲！

推上去熱門

《太子真相》一句到尾，有無黃絲黨鐵職員出黎講咩事？

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

係手足嘅入嚟！！！

push

咩場合會同時出現？
一個中共市委一個高雄市長
當中有一個賣國喎

又話所有員工不能發表政治意見既????

快D篤佢灰啦

快d篤佢啦

有呢啲咁暴力嘅人做CEO，我會好驚坐港龍囉

大家一齊幫手

係時候去FAA篤灰，KA有航權飛去關島

FAA舉報方法

舉報專用mailbox
employee_questions@cathaypacific.com

一陣又話比人 hack

奴才相

哇屌

家下有認證啦

Hack 幾個月

韓國瑜依件垃圾選到一撚定賣台
係台灣推一国兩制

又幫小英助選
推埋去台灣

篤左灰未呀？

721
811

死全家

篤佢灰！

In佢hometown? 佢hometown唔係香港？屌你老母咁鐘意你hometown返鄉下啦仆街

以後唔搭

報cia
等佢去美帝入唔到境

好似選過立法會?

推
係咪炒得？

你肯定會有兩制？

pish

Facebook歡迎帶圖留言

借位

［突破盲腸］曱甴對應方法

1分29秒速龍衝入鐵見人就打 到1分40秒佢啲伙計渴班速龍出嚟 入去做乜由此可見本身落鐵拉人係唔預呢一part發生 去到最後同721冇分別 所以大家一定要集中火力追擊831黑警恐襲太子站旺角站

另外好重要好重要好重要

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推俾國泰見到

不如上國泰Facebook 貼圖推

721 811 831

屌你老母

呢條仆街藍到發紫
以前成日同佢私人秘書喺公司扑野
出晒名閪
地中海學人帶假髪
屌佢老味

推到佢仆街

根本係佢

願聞其詳

行得正企得正點解要洗晒

死賤種

其實佢點樣可以唔聽中共講野丫
中共一定係用禁止飛入中國領空
黎威脅佢
唔好唔記得香港上空都係中國領空

佢只係得三個選擇
1）聽話
2）落台 換個紅色上位
3）成間公司摺埋

我地梗係口響響話摺咪摺囉
但係佢應該清楚佢地公司養緊幾多人
所以係冇得揀架 你屌佢都冇用

推上報啊

推咗上報未？

佢阿爺係邱逢甲 抗日功臣 愛國思想家
我一早左唔應該撐國泰
香港人航空公司？你地自己FF咋！

肯杯葛國泰港龍未?

見到有呢啲ceo令我搭飛機好擔心，係咪可以投訴？

有無顧客投訴的email或者地址？

Zero tolerance!

Pish

有無得集體report
屌佢

代朋友post:

以我所知唔係秘書喎，通晒天係貨站嗰邊嘅現職部門阿頭。有得扑就廢柴都可以三年連升三級，AM 變阿頭做安家費，佢老公戴左綠帽都唔柒知，自己起底啦。cheap精出公司飛，扮出差偷情，日日管接管送。地勤個邊人人都知.

好想聽多啲

呢個撚樣一向好仆街，成個港龍都知

再之前包個件港龍空姐做二奶，嗰條臭閪就真係有特權咁，ISM都唔咁叫佢做嘢架

講到甘認真

猜猜誰是女主角？

各位手足唔係就咁比RJ郎無事呀！Whistleblowing pls!!!

Report 啦

樓主想煮死佢嘅麻煩幫手叫個source screen recording整條片，無得屈人改圖

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路